是日午餐-燒雞拼脆薯王

隻雞幾好，隻翼一整就分開

食評後補

利伸:打手非中立

百里香俾咗幾多錢你？

食評

薯王好食

雞，易分開，刀叉都食到，但係有少少似煲瘦肉，不過不失

隻燒雞好似澳洲Red Rooster d燒雞 ，不過45蚊算好，如果想食飯，我會揀蘭香園

蘭香園狗也不屌 倒貼都唔會幫襯

有咩介紹

個間熟食市場有檔小菜 好食

目測好似都唔多掂

唔係地下果堆喎

邊間呀，一樣左邊果間，望落幾伏

食過一次好難食

食落喉嚨舒唔舒服

近𨋢果面 係間素食隔離 燈光好猛果間

少左句
食落喉嚨好舒服

red rooster狗也不屑

素食聽講幾好

Agree

唔係得外賣咩

雍雅飯堂？
D野幾好食架

唔知呀，但啲湯好似幾清

搵日試下先

啱呀 依間好食呀
上次個湯真係落海底椰去鋪
蟹肉蒸蛋好甜好香
仲有蒸魚都好食

其實熟食中心好多有心做既餐廳
唔洗迫埋去紅茶譚仔到食辣殺

有次同娘親行過譚仔 N多人排隊
娘親話 都唔知點解咁多人排隊食 又唔係特別好食
我好隨意講咗句 譚仔啲嘢係比狗食

跟住排隊啲人老睥我 娘親叫我唔好亂講嘢

想比人打死？